同班同學，同一堆朋友，同一個區，同一個區域，甚至同一個車站搭車..

半年了，經歷係會令我成長，
但其實我唔識面對，
我心入面有你，感覺全都是你，
知你單身好耐，係我懦弱唔敢揾你，怕會令你唔開心
你block我係正確...
我以為自己放低，同更好嘅女仔一齊，但係原來感情，感覺唔係用心培養到就會有結果..

係喇，最近婆婆嘅眼仲有冇事，我都好耐冇見佢啦

牙笠別哭 人總會成長

成長左又點..唔知有咩用

手足做乜轉戰感情台

間唔中都會睇下 少開post而已

笠水閪 轉行玩叫春?

成熟 諗當初唔會諗既野

人 都唔係度了
我寧願唔諗 但忘不了..

去諗下佢當初點解唔要你 如果係自己問題就去改
唔係自己問題就去學習放低

前者

你既問題係咩啊

冇理佢感受 積積埋又唔講 之後忍唔住講分手..
聽說雙魚同巨蟹係最夾 其實唔係。。

屌你星座撚
拍拖係兩個人既事 你唔同佢講佢點知你諗咩 話好夾其實都係對方估估下 估得中就話姐 識讀心都唔係100%命中啦 男人老狗講句野出黎好難咩 你係驚冇面既話就帶住個面具係佢面前講 講完除落黎可以令你個心更安樂

樓豬返去叫春啦

其實我一開始冇留意 係散左再睇先見到

仲有 我有問過 有關心佢
當然都有忽略嘅 係我仆街d

學囉 改囉
改變自己 增加魅力
過去左既人同事就當經驗教訓 提醒自己唔好再錯多一次

情聖wave

有冇人同我相同情況

放過自己啦

世清